趁人少少問下大家 有冇人畀緊好多家用但仲受緊父母氣？

點解唔搬？

本行認同

咁都mon到

本行bot嚟

report

唔好呀

浮總仲唔瞓？

無愛可失

國務繁忙

得不到相戀別說失戀